不經不覺 梅拿都收左皮幾年............

有時真係不得不佩服美斯C朗
根本要KEEP到10年 高數據好難

條友專入埋d -6波

好多球員都係威3-5年就收皮

兩個球王keep到十幾年痴撚線

屈係拜仁就算高峰十幾年都唔會有人理

Tap-in 波都keep唔到

無曬大家吹奏既足球智慧

比你燈一燈 下場又入波又助功 ching 燈西

千五日前已經反緊佢

Agger 不嬲格衰

個波識追住佢
無計

拜仁仲靠緊35碎列貝利34碎洛賓

以佢咁嘅波底技術
早幾年好似波追人咁入極都有
已經賺咗啦

後生都比佢賣晒 一味想免簽

一個一無是處既球員
近幾年先收皮咪已經比佢賺夠

所以咪話佢一路都係靠-6

世盃期間Fb 某港女既cm

下段呢段係墨西哥1:0爆冷贏德國 條女係蘋果度發表既偉論

忍唔住喊左出黎 ☹️
墨西哥超級無敵討厭 😡
次次德國想射都阻住晒 😡
my Thomas muller 已經盡晒力 😭
但可惜佢有豬1般的隊友 😡

佢冇左我 已經唔識入波了

成個世界盃三大德國屎波球員 佢一定係其中一件

而家先29歲

梅拿說明書失傳左

十六年對馬體射失十二碼就收咗皮
喺拜仁入球數一落千丈
仲有喺16歐國18世盃零入球

拜仁唔係利雲carry一早收左皮

威過幾年夠講一世啦

其實呢條友都成日失機